朋友想自殺，我同佢講中國人印度人回教徒出生率最高，下世投胎好大機會做佢地

之後佢即刻唔敢自殺，洗唔洗咁現實啊？

咁其實未必喺地球出世嘅

其實有冇諗過下世唔一定做人

下一世過得坎坷再死過

其實佢住得香港都唔會坎坷得去邊，佢話呢世食盡玩盡佢，下世坎坷先自殺

其實咁咪仲慘

做粒細菌

如果做到麻雀,又或者做貓做狗.咁仲好過做人,前提係要遇著個好主人

自由自在

係,最緊要係唔使受金錢嘅束縛,返工亦唔使畀人剝削

基督徒講投胎？